好似得連登仔會自high美帝會真心幫香港

咁多個月都係雷聲大雨點小
個個換美金，唱衰樓巿，
又自high 11條仆街被制裁
但相反樓巿股巿日日新高
小米，美團，阿黑日日52H

天真的連登仔呀，求下你地醒下啦

珍 美國唔會損害自己利益制裁香港既

修改：阿黑=>阿里

推

其實從來都唔覺佢會幫。
不過....都係閃人先！廢事有人唔岩聽。

一直話要移民先幫到香港
有能力又唔走同幫凶分別唔大

咁多負皮, 好明顯連登仔唔肯醒